[外國JJ]依隻Cup Noodles包裝好靚

前嗰排 Sainsbury’s 有 近排想食想搵返都唔見有了

我都有，但其實麻麻地

我今晚都食左 但個湯好淡

有呀！！我啱啱先買完

屋企樓下得 Local , 日清得呢隻
個汁仲好食過炒麵王

依隻紅色好似炒麵王

如果冇記錯

英國本地啲面真係嘔出嚟